有冇人將反對遊行呢單野發俾外國媒體？

而家我地香港連最基本既遊行 集會既權利
都俾人剝削 隨意踐踏
我地究竟仲要失去到點既地步
先識得去反抗
所以而家希望眾巴絲可以打封信
告知外國媒體
而家香港面對港共既暴政 港共既橫蠻
完全視香港人既權利如無物
而家港共竟然怕左堆牛屎佬
就唔俾遊行 剝削香港人應有權利
官警黑勾結
而家就係最需要俾更多外國媒體知道
我地香港人既自由已受到嚴重既打壓
自問小弟英語唔好 無法打到一封靚既文
所以在此懇求有識之士打封信俾外國媒體
“自由”2字已被港共狗狠狠踐踏 謝謝

[緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

推

香港警方應黑社會要求，禁止市民集會遊行自由。

推 唔該哂

push

10連
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

冇人幫？.？